大家覺得成為耶撚有咩要注意

我想試下潛入一間教會 幫朋友套啲資料
有咩要注意

推

咪思古井囉